超高質IQ題！答到代表IQ有140！兩頁開估！

從前有一個國家，人人都俾國王壓榨，每次請假最多只可以放一日假，但有一種人，佢地可以放超過一日，請問呢種係咩人呢？

兩頁內答到請留tg，我會發紅包作獎勵

國王

國王老母

有村架純

請兩次假咪放兩日咯

另一個國家既人

樓主老母 iq超過90都知點解

針灸師

傢私。二假（宜家）傢私

做架兩 拿你命 個個架兩，（假兩）

未有人啱

hi bb

Y wrong

監犯(放針)

難刀 好想知答案

雞黎

求知慾好強

死人

你老母

快推到第二頁就知

死左嘅樓主

消防

失業

大家可唔可以俾d質素，估唔到冇人識

雙胞胎

留名睇你高質答案

大家一定滿意

快

消防員

HR

消防員 返1放二

係杏仁 因為杏仁霜

仲系肚裡面既人

Angel
因為angel 方假

有一種人

一種人

死人想放幾耐都得

仼何仁
屬消防處
返一放二

外國人囉

波台無人iq有140?

外國人

夜間看更

油麻地

病人

樓主開估

但有一種人

angel

因為N賓放針 angel放假

樓主我們到了.jpg

答案呢！第三版啦！

開估啦喂

第三頁啦

樓主吾好開估住 想要啲時間諗

Ok

Funson

外地人

你知答案唔好爆

開估，答案係爵士，因為爵士連假得

爵士
tg:nben2016
thx

iq得50嘅我係咪一世都估唔到

咁都俾樓主諗到 屈到

大衛都啱wo
大衛連假

大佬 呢度係體育台，唔該大家用下common sense啦！

屈能到

文尼都啱wo
文尼連假

估唔到連登狗無人識

美斯都啱
美斯連假

1.問題係一種人，大衛唔算一種人
2.就算係都冇人答到

係 尋日我喺tg group問個個秒殺 估唔到連登仔智商咁低

最on9個個moses都估到拉 頭2頁啲柒頭

最柒係個拉舒福特一直唔講答案又扮估到

賓

sor啱啱打錯

樓主

正評我俾嘅 高汁

消防員（休孖day)

你25我？

雙胞胎呀⋯⋯樓主出來見我

蟻多摟死象

no la

N_Bebdter

( Show Blocked User - N_Bendtner )

建議你唔好，咁樣會miss咗我下次出高質IQ題post

紅你老母包咩大陸喱

???

你求我都唔會發比你